[支持Rthk] 立法會下週一討論港台管治，一人一信撐RTHK！

Forward, from 一群香港電台節目顧問團成員：

8 May 2020

立法會資訊科技及廣播事務委員會將於下星期一（5月11日）下午討論議程 【香港電台的管治及管理】，可以預計香港電台將面對政府和保皇黨夾攻，需要香港人出聲撐！(商經局就香港電台的管治及管理提供的文件)

希望大家寫信去立法會資訊科技及廣播事務委員會表達你對香港電台的支持，要求政府停止政治干預，讓港台維持編輯自主和言論自由，而不是言論審查，要港台變成官方喉舌！

電郵地址： panel_itb@legco.gov.hk電郵標題：一名香港市民就5月11日議程【香港電台的管治及管理】之意見

引申：
梁家榮「港台面向社會變風眼」 籲員工守約章 勿違一國原則

推

Push

魔力巴

俾討論文件大家參考下：

tks bro

push push

P牌推唔到

有無信既template?

支持

唔緊要

人地咁有骨氣撐
你地有冇骨氣支持！

一人一信！

推啊

Send咗
撐港台

tks

撐港台

一人一信撐rthk

寫左

推 聽日就係

Deadline fighter出動